0105 上水即時

制服咗多名手足

又拉一堆屌

又打記者

屌 又做死d律師

蘋果女記者被打

又要拉人跪地

無啦啦衝出嚟捉人 咩都無做

手足

又亂拉人

恐怖分子綁架平民

捉乜

快啲走
嗰位包哂

大圍捕LO,洗理由?

先自保

又腰斬遊行 ?

拉40 人

RTHK影到商場入面, 有狗強行拉個路過既黑衫入去揮棍扑
但好快冇左個鏡頭

唔知係咪我錯覺 我覺得今次防暴好似比之前多好多

散水，保持實力

遊行隊頭到咗即刻舉藍旗 on99

黑警濫捕好難攪

係好撚多 佢預左次次都圍捕你一堆人

將守金鋪守銀行打劫個班調過黎咪多人LO

用四位數字既時間就跟返24小時制啦

PK鄧覺得香港人會驚嘛

預左圍捕 拉哂和理非先
但都好多仲覺得咩都冇做冇事 死屌爛屌狗

佢而家擺明係亂鳩拉同亂鳩打 拉正你驚打到你驚為止

原來淘廢o係上水

冇槍權

而家D仆街係要求你遊行完左
全部人要即刻憑空消失

個遊行完左一秒, 你仲係度就拉你

可能係內部講左搞唔掂冇新年假放

真拉定查身份證 ? 見仲俾人用電話

好似1.1咁

又告唔入驚西咩

有無人懷疑過啲便衣係外判？
擺明有堆身型唔係狗黎
加埋上次兩個呀嬸 係咪外判左俾藍絲？

唔係因為北區有2警宿 18區最重警力

幾十個以上

浮係水面你驚唔驚？

拎你手機睇

個個街口幾十個
天橋又一堆

痴撚線

未必只係和理非
有幾名被捕人士全身黑衣

D狗真係無撚用既存在 死晒佢係好事黎

其實尼招需要好多人手，如果有幾個吾同地區一齊遊行，黑警就吾够人手用尼招

全黑衣唔代表咩

一定無假放，魚蛋又來了

又濫捕

批不反 引人出去 拉一堆返去查

做到越黎越出面 一d顧忌都無

原來拆唔到嘅最後手段就係乜鳩人都拉

係咪以後遊行完畢後分散行會好d

拉左好多, 好肯定過百

上索帶，仆街

屌又拉 乜9事

拉咗好多人擺到明告唔入
又重現銅鑼灣

而家狗既方向係
批你不反 要你早完 半個鐘後尻拉非法集結
效果：
1.有不反 香港係示威自由
2.尻拉手足和理非先48
3.再有保在身下次唔敢出
4.手足唔敢帶魔法

對付：
1.聲東擊西，有不反既和理非去完即行
2.和理非活動一開波，九龍區開花
3.撚狗既自己衡量48

又尻拉

日期嚟。。。

認人

遊行嘅人都大把全黑啦
冇人做破壞 冇人裝修 唔知拉乜柒

仆街共狗公安，無法無天。

咪L捉鬼啦

連登手足消息：有人被搜到有文具

要有咩顧忌
而家班狗做咩都唔會有後果

唉 明知班狗而家係大圍捕鳩拉
仲留係佢地附近比機會佢地鳩拉做乜柒
依一刻仲咁相信有法治？如果班狗格硬告你 上到庭班官起碼要你地守宵禁同交出旅遊證件
遇到紅官分分鐘入埋

大家唔好再咁傻覺得自己咩都無做過就唔洗驚佢地鳩拉啦
淨係坐48你都唔好受

屌鳩佢一個combo，強制中止遊行，屈鳩你偏離路線，再過話成條街非法集結，次次活動都捉幾百人

批不反就係要大圍捕咋嘛

有支噴7你都仆街la

Push

幾時話佢地係鬼?

相返， 大家要認人， 以防佢地被消失。

狗狗戰術就係大海鳩撒網捕魚 到時睇下捉到D咩返去

呢個真

多人點解燒狗屋會一個都捉唔到?好明顯包圍左上水公園一排,等人少衝入去拉人

大圍捕係佢地策略 以後都唔會有零被捕
出去要有48既心理準備
但相對會比以前更難入
唔好俾佢嚇怕
屌晒佢地老母

屌你老母依家遊行完留響度hea都唔俾

講到底咪姐係濫捕囉
違反人權，違反無罪假定
係無人奈得佢何之嘛

要諗定對策應付大圍捕
仲有未再屌散水撚

痴撚線 用咩罪名拘捕
鳩拉？

又鳩拉
目測有成30個

即係每次都要多區開花先有用
但已經冇咁既人手

記得電話入面d野要清好先出去
唔好比人一野起哂出黎

係 拉嗮返去先慢慢查

街坊係邊
快啲彩虹戰衣出嚟啦

哨
早啲走或至少變裝

遊行一早宣佈結束左啦

咁樣大圍捕即係代表佢開始分唔出邊個打邊個，佢目的想嚇和理非，但國際更加唔會接受大圍捕同鳩拉

講真睇直播有啲人係到狂屌狗累撚晒啲手足
屌狗又唔識睇時候 對家大圍捕加多狗就快撚啲走啦
一圍就冇路走 難聽都講蠢過豬 陣地加屌狗係最撚低成本高風險既事

仲有一樣拎文具都要評估情況 佢所有街口都有狗睇住
走果啲路就一定有狗stop and search 岩岩捉左唔少

幾時先學識呢啲教訓？

[活動Post] 求推 港島最大和你lunch

證明中聯辦收皮 林鄭指示鄧狗 唔想死香港要繼續亂

影都未俾影

根本一日未攞委任證出嚟一日都唔應該嗌佢便衣「警」
只係一個普通市民襲擊緊另一個市民
而家直情由動武到拘捕都唔出示任何證明
就算鄧炳強出動埋14K啲門生個個都以為係便衣警

急需要拆解大圍捕

咁都得？！,又9拉

鳩拉玩你48
博好彩捉中有文具既就鳩告燒你錢
再嚇和理非等佢下次有不反都唔敢出

係, 十八區遍地開花就係破解圍捕方法
但係十八區每區俾狗咬既人. 數目加返埋等於一次圍捕數量
總之果日佢出二千警力, 就一定交幾百個人頭出黎
集中分散都係一樣

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

認同，唔好個個都集中一大堆人，以為咁就無事

係
發夢好多呀嬸呀叔狂屌狗
除埋口罩屌
佢地仲叫我地後生唔好屌狗
要屌狗我地去屌咁樣

多區開花咪送更多頭
依家集中起碼有記者影到，無咁易被消失

同埋狗賊前線咁惡對記者，狗賊自己計錯晒數，基本上記者鏡頭係專影狗賊黑幕

屌佢地老母

以後政府唔敢攪大型人流活動
年宵都係等攬炒

而加先知？尋晚已經講緊今日一定9拉亂拉，對家既計劃係今日狂拉。點知？一有消息警方預先叫鋪頭關門就一定係咁計劃，咁計劃等響果度出現既只有黃絲就可以白色恐怖，9拉狂拉，因為佢地覺得拉到非黃既機會唔大。
之前試過好多次都係咁，尋晚兩個巴打努力出post叫大家一定要睇路。

我覺得宜家佢個 策略就係手入面有個list
大圍捕捉左d 人先 ，邊d 人無係個list 到就放佢走

仲有，無左18區開花 ，人地咪調動哂所有兵力去集會到

明明18區最有效

今日既佈局係9拉亂拉，在場既就拉，唔洗做任何野都會拉。

認真除左早d走係冇，但就比佢地成功做到令人行完即散band

醒未呀，而家和理非＝濫捕濫捕濫捕

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

便衣係冇識別 更何況唔需要出示委任證

以宜家仲敢出黎班人
分18區可能每度得十幾人...

咪就係做散水撚囉 咁都要拆解咩

今年年宵得花店，本來就無人去，政府自行攬炒。

上次個呀嬸係警司

鄧小強前一兩日話 核心示威者約3000人
拉多一兩個星期 夠晒數
場運動就可以解決

之後唔駛放煙花

所以依家大遊行完,勇武做完野好走先,和理非周圍行下9HEA下,埋下藍絲堆

根本個個都唔應該屌 呀叔就唔圍捕咩唔捉咩
要屌就睇邊一面人更多
講真你屌完又點 佢地都聽慣晒啦 唔會理嫁啦

而定乜都玩圍捕
有理冇理都捉咗先
連行過都捉
根本好大機會捉埋平時做開豬嘅香港人同埋藍絲
真係恭喜晒死黑警

尋晚討論到1點多就係希望今日大家睇路，出唔出自己決定，今日唔理你做咩，在場就會拉。
一聽到佢話一早出信叫舖頭關門就預計定對家打算係咁。

下次即刻變身著為所欲為tee

一定係盡早離開當區
得呢個方法

你講中左，佢要交數既開花定圍捕佢都會拉夠數先走，唔夠數佢地直情自己做引戰狗

我覺得全部拉晒
因為每次呢d活動都出既應該得番呢班人
拉一次48放晒你
拉第二三次有紀錄佢就有機會送你想庭
因為好難有解釋點解次次懷疑非法集結你都係現場

而家做法係全面正式港共
打壓任何和平示威

同抄牌一樣

現場係想散水都封曬路

應該去上水但唔好上水做野
現場組隊去第2到打遊擊
但係好講信任,究竟對方是咪鬼

我反而覺得無咩效果

你每個月只係得一日做集會遊行。我班水貨客咪當紅日放假，第日再就返出黎

新城市，元朗公園大媽唱歌，上水水貨客 咪係出返哂黎

？

今日在場既都會拉，警察早叫定商舖關門就係因為預備9拉，認為唔會大機會有非黃既在場。有只係少數。
所以必須睇路。

咁你早d走咪得囉

利申 : 現場哨兵 完左遊行 我就走左

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

便衣係冇識別 更何況唔需要出示委任證
xm#drum#
pigxm

同人講會掹槍咪得，咁多便衣有幾可真係私了

講到尾係制度問題

停止一切遊行陣地戰
快閃突擊開花 hit and run

國際未出過聲

在現場

有無人係一件事
依家見到佢咁鳩拉法
你只要出左文宣果區已經無人去消費直接攬炒左

老實講，係，
大家都係改唔到屌狗呢個習慣。
唔屌狗唔代表唔濫捕
但一定減低濫捕人數

我觀察所見狗隻多到癲，
遊行路線係喺正班狗隔嚟行過
然後大家就不斷屌狗，我明人多係有啲安全感，而且唔係逗留屌狗，差唔多所有人行晒時又有人屌狗，啲狗明顯係有啲微反應，氣氛都有啲僵。

然後班狗見到有班人唔散喺度屌、自己又拉唔到人要交差 就衝晒出嚟發狗瘟

我都覺得似係
今次鳩拉純粹可能mark名
但下次再9拉捉到可以話你係有非法集結動機

告唔告得入另外
但入去被打被罵被摸被姦無人負責

呢班人一日有錢搵，一日都趕極唔走

仲會屌返你轉頭 阻人搵食

靠區議員都唔知得唔得，呢d 問題已經係建制下存在左十幾年

老美同歐洲放緊假，同埋唔當面屌唔等於無做野，d裝備全部要轉用支那野

個問題係佢地封曬啲路

Agger

自

又濫捕
佢哋班狗搞咁多只係想班和理非唔再出嚟

林卓延一開始係終點仲叫手足留低叫口號
後尾有事先叫人快啲散

平日一至五水貨客都唔止依個數啦
依家拉左就係拉左 48就係48
文宣組出下對比圖啦
既然佢鐘意鳩拉 就要所有人都知佢平日唔拉水貨客

依家企行人路都拉，所以唔去既人同唔屌狗既人理由係一樣。

冇話咩陣地教訓，咁啱行過都會拉

點解次次都批不反？係咪引我哋去曬同一個地點之後大圍捕

去其他地方開花
be water

要文宣囉，阿叔唔睇LIHKG 麻

佢覺得D人會驚

大家再醒d，等班狗鳩企，安全返屋企就好

最重要係有不反同和理非的話要鏡頭夠多，幫手證明手足係鳩拉同唔好比狗加料入袋

上水係好易仆街
外區無趁行第二圈個時走/搭黨鐵，應該都走唔到

我地真係好唔夠流水。
而加真係明明預先知道對家策略係求其大圍捕在場就拉，但係都無辦法轉地點或者玩狼來了。
尋日已經有PO不斷提，不過無認真解決方法。變左真係變預約被捕，行過唔做野都拉（對家策略）。
之後非P巴打有心可以幫手開PO睇下點樣搞呢的情況。

擺到明鳩拉啲和理非想嚇啲人唔敢出，同埋以為啲人會同勇武割蓆
但係咁樣只會幫勇武增加新力量

就係咁，等你不反對放心出黎
我提前話明比你聽重防
你敢唔敢亂黎

不如以後唔好再申請不反 佢地一早佈防哂

頭先行完仲一堆人聚係度

重有係18區開花D記者太分散，勇武好危險

依家講緊班撚樣街坊都捉啊 唔係黃唔黃既問題 企下都俾人捉 咁不如見到狗就跪起到啦

林卓延就黎等於原罪
次撚次都柒

正確，分分鐘十八區拉得仲多

趕哂去下下個街口啦

不能同意更多

咩屌狗 頭先都冇屌狗 係佢地跑入黎咬人啊

佢就係想以後行完即散咁就成功止暴制亂，留耐d就拉哂

冇不反你未開始已經會全部圍捕

發夢周圍行緊
有街坊 但唔算多 如果可以
出多啲嚟啦

唔好聽佢亂up 高佬今次有叫人和平散去 自己執山 無叫人留低

係啦係啦，次次都有300萬人

係，真係行過就拉，見有人聚埋一齊就拉，屌都無屌

鄧炳強上任之後次次都出不反對通知。一定怕唔批會出現多區開花

批左集中啲示威者再9拉
真係好難搞

不如下次random 揀地方，既然係咪都係拉

一開始係叫大家係火車站對出叫口號 當然自己亦可以走
後尾藍旗先叫散

仲on9

拉春

又打飛機

又9拉

發夢聽唔到
一直仲好多人企係花園
有趁時間大大聲叫散水會好好多

距地諗錯左，挑剔手足
見到屌完狗就拉人以為兩樣嘢係因果
唔通距地走係因為好多街坊叫走咩
只係收到order，話唔準拉咪企喺度囉
依家order就係路上乜人都拉左先，所以咁多人都冇去，同唔屌狗係同一理由。

濫捕需要人手多同時間長，換言之分薄警力，甘其他地方就少狗，甘尼段時間....

Popo 9拉啦 屌

市民係遊行路線外逗留
之後就話係非法集結
依家係咪行街都要申請

有手足沙布包哂成個頭

巴士，黨鐵全部喺曬一個位，封曬

例如和理非屌狗，引發大圍捕，勇武出裝修

9拉還9拉
但好多人真係唔夠意識
花園個位死過好多次
一早知個個位係包三面（包淨街市，但推到就玩完）
都仲要企企企企企

重點係：已經一早見到對家特等今日會咁做。
遲的一定要唸點拆呢招。
對家預先通知舖頭關鋪 = 會佈防大量9拉圍捕（只要在場就拉）。

之前唔只一次係咁。
我地既選擇係咩？
1 硬碰（同你打過）？
2 出去公民抗命（預備你一定拉，我有示威自由，你拉啦）？
3 全部齊心玩狼來了,馬上轉陣去尖沙咀或其他地方？（過往經驗係大家都唔會好齊心做呢樣野，無3毛5毛出黎鬧你散水L算偷笑。）

所以唔唸點搞呢個情況，就一定繼續會有發生。
凡係商舖關門就係9拉時段。

已經唔係屌唔屌狗問題 係一早放定個網係到 夠鐘就收網

係

好的，誰猜到答案了呢？
沒猜到也沒關係，讓我們大力歡迎 UNIFIED ！
能夠看見這兩位優秀的香港選手繼續相互在戰場上扶持是我們的驕傲！
請隨時關注我們，明天將會公布更多資訊！
-
Alright, who knew the answer already? But if you didn't know, a big welcome to
Unified! We are especially proud to see both of these Hong Kong players conti
nue to play with each other. Who can guess our JG announcement tomorrow?

其實可以轉返和你shop

黨鐵勉強得
巴士今日一早改晒道
改到睇唔明

1625 防暴警察突然於上水中心對出天橋衝前，率先於橋下制服一名男子，期間將男子壓在地上，並近距離以胡椒噴霧噴向被捕男子面部，更一度強行將被捕人手腕屈曲向後，對被捕者造成極大疼痛感，而當時被捕人已明顯沒有反抗能力。

Photo 攝：Samson Huang
Edit 撰：Billy Choy

難聽啲講，仲出去就惟有用生命值硬接
硬碰一定唔夠打，依家仲癲過七八月，次次幾百隻防暴，仲要俾人入暴動
3.又係好難，佢地太多卧底

走得甩嘅都要留意有冇人跟蹤。

搭多幾程車呀記住
得閒望下後而

岩岩依班狗沖, 睇黎好似好易就引到班狗落單
要諗下點樣利用佢地追人咬既心

上水唔夠黃，果個位一定可以反屌

林卓庭潛咗水 呢鑊一鋪清袋

街坊小心，睇黎唔夠數

除非係佢收網前勇武手足可以開佢地片

想記者都拉

我聽到佢話遊行終止，建議大家行返上行人路自己執生

利申，軍師

班狗見冇磚, 冇火, 梗係唔會驚收網

班狗被圍

想回馬拉記者

街坊人數都唔夠多
屌 點樣可以call多啲人依家出嚟

林卓庭係鬼 根本就係成個局

街坊散開，都係好事

呢樣野過左今日真係要再唸。

基本上只要對家已通知商店關門就係預備9拉。
好多次都係。
尖沙咀有次商舖到最後係同時成條街的鋪一齊關既，跟著就9拉時段。
曾經屯門某商場早一個星期收到信通知話叫某天有大型示威警方通知關商場，有巴打貼埋信出黎，果日果然就係大圍捕。
就算和你shop都係，一有商場的鋪關門就係9拉圍捕時候。
所以呢個貼士係9成準確既，無得扮。但係無奈真係大家明明睇住個伏都踩落佢。

睇黎班狗係最驚俾人衝埋身既白刃戰
不過無可能會發生

咁唯有行完即走

因為以前會打陣打，但而家我地要走就變左俾狗大包圍

除非你行完一粒聲唔出即走
如果唔係佢都係睇著你嚟食
啲人早半個鐘走佢就早半個鐘收網
現場情況佢睇得最清楚

到時封鎖商埸全部出入口 全部商埸內行街都拉

咁好似7.21咁辣著全香港同大地主，自然就收皮

佢地係會通知商場商戶關鋪，跟住就9拉。
除非佢想搞埋的鋪，否則佢地一定會通知，全世界聽住：商舖開始落閘就咪再企響度，走！

咁又唔好咁講 之前和理非見到防暴就即刻跑又比人屌
依家企係到想淡定啲又比人鬧
最多係話佢地未意識到狗新戰術係圍捕鳩拉啫

依家同七八月完全唔同level
上水依啲豆潤地方幾百隻防暴企哂出嚟
人都聚唔到，陣地已經無得打

咁點解發生咗721而家仲未收皮嘅

而家要轉心態，既然遊行已經可以令商鋪做唔到生意，經濟攬炒，唔一定要裝修/屌狗先叫做到野，咁拉法好快玩完，暫時解決方法都係行完就散先

冷軍要人抽贏班狗先滿意

臨時轉場唔係咁易
一來成班三毛會上黎屌你散水撚
二來資訊唔係流通到話唔出就全部唔出

一齊走囉，而家要落閘

係 ,佢會晨早通知鋪頭唔開門
同埋人地睇死你地反抗同報仇
只係口號式 最怕你地唔撚黎
入佢個網到 灑撚灑佢地重兵部署